公司道羅生門壞咗, 點算好?

係咪應該CALL開鎖佬?

𠝹穿識唔識